到底落撚雨未

屌
落咗成個月啦你老味
落撚夠未呀？